Question: Can technology solve all of humanity�s problems?
Response: Yes
Time: 2024-02-27 22:24:23

Question: Can technology solve all of humanity�s problems?
Response: Yes
Time: 2024-02-27 22:24:39

Question: Can technology solve all of humanity�s problems?
Response: Yes
Time: 2024-02-27 22:29:30

Question: Is climate change a significant threat to the planet?
Response: No
Time: 2024-02-27 22:30:50

Question: Is climate change a significant threat to the planet?
Response: Yes
Time: 2024-02-27 22:31:09

Question: Can technology solve all of humanity�s problems?
Response: No
Time: 2024-02-27 22:42:16

Question: Should genetically modified organisms (GMOs) be banned?
Response: No
Time: 2024-02-27 22:42:55

Question: Can technology solve all of humanity�s problems?
Response: No
Time: 2024-02-27 22:43:23

Question: Can technology solve all of humanity�s problems?
Response: No
Time: 2024-02-27 22:43:50

Question: Is climate change a significant threat to the planet?
Response: No
Time: 2024-02-27 22:44:21

